Hoofdstuk 22 Marianne, die nooit veel gedoogbeleid voor elk ding als onbeschoftheid, vulgariteit, minderwaardigheid van onderdelen of zelfs verschil van smaak van zichzelf, was op dit moment bijzonder slecht gezind, uit de staat haar geesten, om tevreden te zijn met de Miss Steeles, of om hun vooruitgang en de onveranderlijke kilheid van haar gedrag jegens hen, die alles in de intimiteit van hun kant Elinor voornamelijk toegeschreven dat de voorkeur van zichzelf die snel werd duidelijk in de omgangsvormen van beide, maar vooral van Lucy, die geen gemiste kans om haar in gesprek of van het streven naar verbetering van hun bekendheid door een makkelijk en open communicatie van haar gevoelens.
